1010 就完約 求轉台無限plan offer

如題
要全速 真無限

6gb後fup無限不限速

不限速但FUP

但唔限速點做到公平使用?
純粹一問